[細電撚]大學讀細電既你而家做緊咩/將來會做咩？

細電偏opto-elec係香港有咩做？係咪得讀phd呢條路

emsd ofca mtr